【1pm Live】下午「901機場見」 防暴警進入機場 關閉停車場

【逆權運動●1pm Live】下午「901機場見」 防暴警進入機場 關閉停車場

不撤不散。香港人反送中抗爭運動已踏入第13周，今天有「901機場見」行動，由網民發起號召公眾今午一時在機場巴士總站（暢達路）聚集。網民表示要為機場交通進行壓力測試，有車揸車，無車搭車。測試方法為「排隊戰術，見到有隊就排，人數優勢取勝，唔好單獨行事。」

【12:00】
港鐵表示，因應政府及機管局的要求，以配合機場實施進出管制措施，機場快綫列車服務如下：
1. 香港站往博覽館站的列車服務，每20分鐘一班；
2. 博覽館站往香港站的列車服務，每10分鐘一班
而香港站及九龍站的市區預辦登機服務會於航班起飛前120分鐘截止。

【11:50】
機管局表示機場1號停車場已關閉
<蘋果>

pish

大家小心 be water be smart

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel